各位唔好叫外國人, 唔好學廣東話

啱啱發現咗呢個日本人. 話有香港人叫外國人唔好學廣東話, 學普通話就得.
我記得我曾經有叫過2個香港定居既鬼佬. 唔使學廣東話, 學普通話有用D
好彩2個鬼佬都冇聽我講. 而家D 廣東話好勁, 其中一個我知佢有上連登添

#記住明天係721